[求救]打機周不時畫面就會變成咁

打機周不時畫面就會變成咁 係咩事?

AMD Ryzen 5 1600
ASUS 華碩 PRIME B450m-k
Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3000C15 DDR4 3000MHz 16GB (2x8GB)
SAPPHIRE NITRO+ Radeon™ RX 580 8GD5
Crucial MX300 275GB CT275MX300SSD

買ps4都冇咁嬲
抵死用prime 最垃圾個塊

但會唔會係關display card事？

張gpu有無超頻？

有就唔好超咁盡

無就可能gpu壞

自己google graphics card artifacts

感謝

張顯示卡重有保養
拎比廠搞